香港人到死個刻 都淨係玩緊ig

Twitter? 不了

文宣新名目及戰線-Decitizenize

推

用撚緊啦

完全唔夠人

我contact list入面玩Twitter既一隻手數晒得
但玩ig同時又係手足既 起碼過百個

有無tg twitter gp 有acc無料放

先follow LIHKG 同侵侵
再係lihkg留言下面
搵幾個多like 多followers 多post野既巴打follow

勇武？不了

Push

I'm already using twitter

向身邊人推廣下啦，我班fd轉晒

死個刻都仲係用twitter

啱啱開左account唔識用
可唔可以講下要做啲乜先？
係唔係要加多啲人retweet 先有用？